聖誕四日假可以做乜

一日提議一個比我

睇動漫 劇 戲 行山 運動

雞 鴨 雀仔

返工

做乜鳩

24 叫雞
25 叫鴨
26 雀仔按摩(人地幫你)
27 雀仔按摩(你幫人地)

正皮係俾巴打既

手

訓覺

愛

打飛機✈️##fatc ##fatc

Pmed

自己行山